一人一個打機嘅on9經歷

屌你老母 打LoL個隊友一野衝入人地個base

玩跑唔㩒f9

細個玩童話比假GM呃走個AC

我淨係試過細個玩neopets 偷走人地支筆刷

屌你地入嚟淨係留低負評

Diablo 2嗰時，喺網吧打機，喺game內識到幾好嘅隊友。喺同一晚，因為出自好心，我將執到嘅勁嘢同佢交換，揼咗出喺地下，然後佢好快咁執咗，再叫佢揼我想要嘅嘢出嚟，點知佢出game
嗰時唔知哪來嘅衝動，一嘢打爆咗個Mon
最後賠咗2000幾銀畀網吧

F9 F9 命長久

細個玩跑online以為tr好貴
點數好平
同人做交易
人地俾琪琪,大隻換我占少同阿夢
大個先發現蝕到仆街

ex叫我一齊打LOL
我話我無玩過，唔識玩
佢話唔緊要 我教你！打機輕鬆打姐，志在開心玩 輸贏無所謂
結果佢發鳩我脾氣屌撚柒我話我廢
on撚柒9

細個玩跑四人同心信alt+f4即衝終點

成班小學雞玩跑online
呢加大個仔學人上連登

打LoL一定係咁
試過打LoL個網唔穩 斷撚咗線
已經比人屌到仆街話要report afk on99

乜宜家無人打機?

玩天龍八部，10蚊張卡都要呃
明明見住佢係咁拎獎勵，仲重話張卡用唔到
利申花生友

自己睇我個名
估下發生咩事

打緊rank，警察查牌
完

買點比人帶升level

屌一模一樣 想當年月費dllm 大拿拿幾舊水

魔力開賭檔比人集氣隊爆莊 要問人借錢

屌 十幾年前玩星夢
擺攤賣隻機械臂, 值24k, 打少個零, 賣得2.4k
依家諗返好似好小事
但當年嬲到即刻del ac,退左game

定值240k 賣得24k... 唔記得

打機同打牌一樣
平時份人點好都好, 一打機就出曬來
可以睇清一個人

機品好, 人品自然好

按一按f9 生命更長久